大家小心apm譽宴。 不理限聚令

話說本身book左幾圍食飯
但政府開始左有限聚令 8人一圍
咪打去譽宴問，佢話照坐12人一圍喎，仲話安排吉枱係附近，有人上泥查就係咁調去隔離坐住先。
o晒嘴～犯法嫁喎！

報串喇

你仲去係你on9

報衛生署，唔好報警，警察唔會做野信唔過

黃店呢